有冇類似paradise PD, brickle berry嘅動畫推介下？

即係多數圍繞色情 暴力笑話嗰種
最好畫風都差唔多